請各位睇睇我以下呢番說話

「當其他人盲目地追隨真理時，要記住，無物為真。
當其他人被道德或法律限制時，要記住，諸行皆可。 我們在黑暗中行事，為光明效力，我們是刺客。」

岩岩玩完PS4 各位手足好好參詳下上面句野

諸行皆可 在黑暗中行事
限制自己 光明正大衝突

推

真心無人認同？

各位手足唔想再瘋狂被捕要轉方法啊

推唔到上去。。。